喜歡你 那雙眼動人 笑聲更迷人❤️

願再可 輕撫你 那可愛面容
挽手說夢話像 昨天你共我🚬

老餅

宇宙gem

-ゞ變身~★

洛辛堡正賤種

Lm

殊比do咇do

1001

黎加

唔係戒

一起身又🐷

甘美奧456

0:1

早晨

[black]加埋尋日出個4場角[/black]

morning

尋日下晝

買咩

大蛇

nyc半大

nyc9.5s

起身遲左 0730 兩場主

岩阿

角大半場就收左

即場買左16.5s 到止唔到血

屌 原來無即場角

allin左16.5b一野收我加

封埋即場

有即角？

半大全大上

無

多倫fg

入lift

1

輕鬆

nyc one more

好球

半大樂觀

Cup

樓主買左咩

早晨

起唔切身買
諗住半和再買 痴撚線架

psg半大🔥🔥🔥

跟謝b

謝b同你咩關係

我係你就唔問了

狗和主人

依句真

Nyc ng

冇人買psg？

答左好多次喇

個個都知

pm me law

你同我就係

psg半客

多倫ng

狀況 注項已被接納
編號
2189
投注類別 半場主客和
細節
星期三 24 羅馬(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
客 @ 2.40 $2000
金額 $2,000.00

gogogo

掛住同條女講野無買

Psg

同路，我睇會雙

Psg個場好鬼

與流浮同路

你地咩2c

nyc兩邊求其搵隊整多粒先啦

識野

想知會發生咩事
有不祥預感

上ar

跟唔到19eng

封左

紐約城ng

psg個場仲未開始
屌你老母實假波
半客molamola

我盧呢

十蚊收你張飛

19/7美職:
紐約城 9.5s
紐約紅牛 8.5
蒙特利爾衝擊 9.5
銀河 10.5
伐木者 9.5s
西雅圖 10.5s

浮迷子字☺️

上呀！

入未

Plz cup

唔記得左

狀況 注項已被接納
編號
2189
投注類別 半場主客和
細節
星期三 24 羅馬(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
客 @ 2.40 $2000
金額 $2,000.00

🙄🙄🙄🙄

psg快入兩粒定定驚先

多倫多ng + w

輸少d

67%控球按屌🔥🔥🔥

紅牛9.5上

Roma fg

又黎

又話對晒

不了

🔥🔥PSG🔥🔥

psg快手入波

不了你個不了

屌 炸

傻仔先唔跟

我圖有呢場2.02

不了你個不了我個不了

psg 1c
快手入

邊度出圖

Nyc cup啦

多倫多ng 快手喇

Nyc 快入

半大

美職果然夠假

Ho ball

thx 樓主

哥斯達黎加 進級未？

好險ar

3.12w

psg入未

諗住壯撕飛架喇

Nyc 31 32

psg ng

psg開到半客未

羅馬未起過腳

半客未

美職好少一埸即角都冇

psg站下半場先入

見psg好似唔想入波咁

屌假波牙
收左錢牙
🙄

快手入粒先啦psg

收左你2千蚊

高汁

法林 華斯高

法林明高半大全大

話哂啱啱生日jer小陣好喎

生日快樂

Sorry la 笑左

Goallll

錯過左黎膠盤...diu

恆仔 goalllllllll
@張恆

8點20分先起到身，好彩PSG個中前場出廢陣，得條後防係正選

最好嘅生日禮物

goal
psg頂實

要個中堅上黎先識入

唔gel住
尋日2000>5800>2300🙄🙄🙄

一早講緊啦ching。。。

psg頂實半客🙏🏻

法林明高入未

nyc快點ng

Nyc 紅牛 快入

都有300羊

psg入多粒就會入了🔥

針

冇錢交hall fee-,-

Roma ng
入lift

你是咪揸lift ga其實

🐃🐂最乖

我睇psg再ng

下半先啦頂你-,-

又要返工了

10樓呀唔該

gchi

nyc係咪攰喇？唔攻既

Nyc goallll

fake完對家入

梳 當我冇講

唔是啦
揸Lift唔係我嘅工作

Nyc 頂實

屌你電話一震幾撚驚係roma入
頂實啊psg🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我真係去左10樓

紅牛整多粒

紅牛10c goal

psg半客cashed🚬

Ky mama 紅牛9.5 又gel

見到你啦

我

Nyc入多球

我地天台見啦

銀河

3:3/3:2我覺得

usa半大🔥

唔好了

點解
黃雨果日上左 不了

3:1

美國2.5s

31/32

反手

比樓豬hei0
我個心好撚痛

尋晚戰積好嗎？

730 兩場主

買左半和300@2.48
搏佢1:1😂

我跟左尼科西亞

紅牛nyc整多粒

琴日張圖真係唔差

nyc 無第四球
psg 波蛋0:2

夢大尋日正手7中5
羅馬嗰場就仲踢緊

有冇西雅圖朋友
買10蚊紐城即w先

係 好彩淨係跟左一關

求你唔好

1.07w

有簽名係唔同啲

白帽 鹽湖 有同路

紅牛入未

樓主即W又要出手

美假真係唔敢買no goal😂

哥連入未

紅牛頂實

佢咁衰ar 我幫你教訓佢

美國開左波未

Nyc 入多粒

20 lu

在遠方 於西雅圖天空

紅牛ho ball

紅牛3-0

Nyc入多粒

兩隊紐 唔買就咁

想點對付我

psg 11.5

咁勁？

這是100%的波

-.-
日子有功

要小心客

華朱高請cup

項1
狀況 注項已被接納
編號
2195
投注類別 下一隊入球
細節
星期三 24 羅馬(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
無入球(第二球)@4.20 $1000
金額 $1,000.00

中到就cashout了🙏🏻

法林明高半大@2.95cashed🚬

ching咁睇唔開

勁

Nyc

🙏🏻

有無諗過係你問題

美國 10.5s

Nyc頂實

同路

俾多球ok?

有無人知肥朱嗰100玩成點？

Nyc 3:1 ok

要埋9.5s

哥連

第一口針左

我珍系屌你老母
入完即刻有c

On9 仲要連

psg同roma穩穩陣陣打邊爐完場pls🙏🏻

橙

屌

幫叫中左派我

...

3c

PSG 1:1

nyc快手完場

bomb

booooom

樓G

好攰呀

Why ah

樓G 係咪想我死?

nyc 3.5

2.5/3 3.5 cashed 主&客即w 快

NYC 2:2

2:2

話左要小心客

10$你都要逼害我

小心樓G

速度23

2:2完啦 咁都爆我無入球

多倫多俾多一球

紅牛

點玩 樓G 主客即W

NYC 3.5s gel！

原來媽媽要左

你usa 角細？

又唔俾水
我又冇補和
想死

Thanks 9up Nyc9.5s

你3/3.5s又中

買左2/3 都輸... 即w好難賭

Yes

主客即開和

你10$都買
以後個個post負皮

法林明高半大全大gel!

嘿

我做咩唔補和？？？？

How about you

+1 唔俾負皮唔係人
屌死on9樓g

樓g等禾正皮你

快撚d入啦哥連

蕯fg

馬會幾點開？

ok ，你尋日拜仁9.5s 10.5s 11.5s又收晒
果然爆曬你就停
me 12.5s 生還

哥連係咪打算00不敗

救我十木

PSG

USA 角咁硬淨...馬會睇至少10c?

你救我姐
我3k 10.5s都唔知多唔多謝你好
12.5s果陣焗我買

屌...點解美國炸左...

羅馬入球望下

係，dream大哥出手，角大輕鬆cashed

買錯左美國ng 希望可以

唔好再hei0我

買$10主

那可愛面容 挽手說夢話 。。像昨天

Imapct win gel

意甲d角真係世界級，想高d先入s都唔比機會

仲玩唔玩即W ?

小勝吧

11.5s 1.76 10.5s 2.05 10.5s 1.82

唔俾水我

usa 9.5 有足水

lm

mama e ba 恰我

咁串 我入埋8.5s

6-7 c 完

8.5s @ 2.13

系

係，你跟佢即場win啦

Gun

roma 10.5s 11.5s
usa 10.5s 11.5s

無左你既日子 時間過得好慢💔

PSG入未求你

羅馬

♥️

9.5s 8.5s

我知錯啦

屌你老母 哥連

加油丁迷子❤️💛💚💙💜

哥連力保不敗super

0:0。。。。
大注又中了

我都想羊錢架

唔係1:1完呀

usa 1:0

美國fg gel得

派我

Ky 2.5s?

唔出

PSG 2.5/3 又gel得

Sorry

唉屌psg

雙數中

救命

9.5s

PSG 11.5s 10.5s gel

Roma gel

美國半大

偷偷地買左三場雙唔記得係channel出

usa2:0

USA 2:0

希望手足沉迷單雙

夢大又中
好難捉摸呀

紅牛 大師對家

8中6

今晚再黎

47分鐘奇蹟半大

Usa 2/2.5s 準備中！

九龍恆b中

🔥

多謝 跟左30$

日記手足中中中

明尼路
聖保羅

白帽 鹽湖有冇同路

銀河反底？

鹽湖對左

伐木佬加油
第三關

各位寶寶早

支持

快撚啲啦

注項已被接納
編號
2198
投注類別 半場入球大細
細節
星期三 32 洛杉磯銀河(主) 對 溫哥華白帽(客)
大 [1/1.5 球] @ 1.97 $3500
金額 $3,500.00

🙏🏻🙏🏻🙏🏻
上半快手互轟兩粒先

恆b

祝然

邊個要白帽

如果一陣開唔到半大
我就
🚬

4c[black]聖保羅[/black]

我5信LA反底 要了

希望恆b羊

聽講銀行反底

大眾銀行？

dream神要咩角好？

比樓豬bin c...

LA銀行

咁低中位 s真係比狗買
5.5買

有無絲打 真心求約

因間有🐑就唔斬樓G

好神氣，好有型

夢大是絲？

5.5s了

支持斬樓豬

針我都唔洗買低一格s掛

yes

角神

屌。。比家姐個男朋友撞破我同女朋友

????

男朋友共用

有簽名既波圖我出既

巴希牙捉到華朱高走甩左，曬氣

有冇手足與我共同進退

明尼路

開左先講

。。。
19做咩想我🐷

靜啦，弱智

有無人琴日因為廢車更改賽果比人扣錢

當然是我
9up no.1 fan

想你贏 但幫我hei0樓豬

點解

Me3

我跟你好了

又會咁岩既

你都係？？

唉，睇黎我要斬樓G。。。

銀行半大已死...

你個主客即W

願可做你 腳下那堆爛泥

開和 服了

6666666666

美國no goal 2.14

有你呢句

USA請你入多球

返緊工mon唔到
想問下psg個場有冇出現過1.5/2

me 2/2.5s
100%有3粒了

1.37左右

咁都知

佢職賭

珍系唔似 有

salt 1:0

usa 7c

7c

LA 1c

屌西雅圖

西雅圖0:1

屌 斬木

6.5s 比狗買

你買左？

冇

佢想話你係狗

訓覺 醒左希望斬木3:1

屌伐木者

求

主客即W都係

唉 真係要斬樓G了

一齊

4c LA

快d鋸佢老母閪喇

😂😂

角細黨在抖震

siu u lo mo

咁佢地可以買大架嗎

係

跳樓先

有你支持我就角小吧

靜

西雅圖做乜撚野

角小黨有尖big同路

USA 7.5s 9.5s 10.5s gel

Impact win x USA -1 再大力gel！

針 0:2

666666666666

2/2.5s呢

咁快6c

6
6
6
6
6
6
6
6
6
6
6
6

6c hahahahhaahahahaha
Call定的士ifc

西雅圖俾狗屌

[新龍之谷] 3分鐘打完大幻(4)

幫幫手推爆佢

屌 怕死補左少少美國7·5大
如果見ky有買一定唔補

車ma

咁贏定輸

廢

3000@8·5s
500@7.5b

伐木者加油

贏咪得囉

求你唔好數

77777777777

買左7.5s😂😂😂😅

7
7
7
7
7
7

樓G我決定斬死你

我頂

你再數 斬埋你 求你了

斬夢神ok？

可以 斬完樓G 再斬夢神
之後斬埋西面 我就去IFC
以後mama 你可以瘋狂練心

佢咁數又仆街左啲既

0比盤

想4 買了最多球的那場小

點數呀

全北汽車場次原先顯示4:1完場後及已派彩，數小時後改回3:1且扣回派彩金額，不少使用手機或網上投注服務人士中伏，有些更被扣至負錢。

笑話黎？

琴晚暴動

還我血汗錢

C哂飛

真 有d仲用左買下場之後可能針左
負萬幾蚊

戒到第3天 連個天天氣都好左

sane road

我3比1真fly掉左點賠

有冇人pie me

快加入了 等我斬埋樓G

咁睇5開呀

05970739派我

點解變咗3:1

好似取消左90分鐘果球

原來錯別字戒賭

點解取消 射得咁靚

屌 係吹水台搵極都搵唔到呢個post
藍字樓主又唔見 招牌煙仔又唔見

冇追蹤樓主咩

咁都得？？賭場派錯都硬食啦，咁真係好衰喎

allin完豬到冇錢開飯
你問我答

平時6下6下好快見到
點估到佢又偷偷染紅

扣到負錢都得 有咩唔得

波特蘭jump
尾關屌你個西

木RC

負錢一世唔入人錢會唔會有追數佬

馬會淋你紅油

10

針了

伐木者2:1

紅牌

紅牌NBA?

11

幫樓g屌 西雅圖開-1

比番幾粒人啦

好撚柒熱呀屌你老味

羅湖城打佢老母

臨瞓買銀河大波 臨開波大細水位變咗 一開波已經針😂

羅湖城都係豬曼一粒 打伐木佬唔大炒都偷笑

連豬幾口 你問我答

睇好三隊主隊

原來曼教佢地踢波既
返去斬木啦伐木佬

2017年了
仲有人買銀河

差銀河兩粒

我第一個屌你

美狗角大今日又羊

希望有

銀河白帽我屌你老母

西雅圖比多c

夢大燈到唔洗度球了

喜歡你

樓G 今日可唔可以出水俾我追
即W受害者

係，癡線，今個月佢應該交足3年電費

4-3 nba

西雅圖cupped

西雅圖痴撚左線 繼續

佢剩講唔買系列。。勁過買左

😂😂😂

買唔買都咁勁
我決定不度，等佢了

ok

夢大幫手屌吓銀河細波

木材佬到步

那雙眼動人

80% 夠了

三關最有信心個關俾人0；4

3㨂1。。。你要左銀河

西雅圖比多粒

樓主好波！

銀河快大！！

通常重心都中伏😂

姐係2.5s 100%

點解你剩係支持樓G

出圖未
不如你出埋大細角

要了要了

尋晚買落...起身已經開波冇得補飛

6x1慘死銀河

你地做乜
我美國8.5s 9.5s cashed
有買

不賭第1天

10場都要中1場啦
你中完咪可以反8-9場囉
快手揀啦

西夠數啦

絕殺角 笑4 角大3X1

11c

又變番第一天 渣ga 去shopping未

角大黨

發逹了，你

沒錢買

禾刀g

白帽鹽湖gel🚬

西面3x1 角大20k

已經第1天左3日
出緊去TST做激光

係 佢話數角角

5好話我無比料啦

西面又羊

白帽又中

我 3x1 10k nyc crashed

今日真。不賭 第一天

第一天3x1

skip jor呢場 如果買角小會買紅牛 不過爆4左

今晚全部都係垃圾波

要左

我串左nyc 主win 樓G逼害我
我中左最多派佢 點解要買10$

佢真係買左10元?

佢主客即W

女足 角細

要埋大波

又豬

不賭不賭不賭不賭

請冰c

2場都9.5s？

之前係咪有手足話會玩splatoon 2
美版定日版？我準備去買

買左wt...

有無人組隊玩

美國 9.5s 8.5s
6-7c完

女足呀

占逼今晚買咩

呢隻好吸引ar 有衝動出機

頭場
9.5s 同埋大波

信夢大反底

女足角細大波

盤就

超重心 正手

2場都係？

都話第一場

第2場女足

女足wor
第一場歐霸

輕鬆jump

第一場女足

姐係第一場女足9.5s?

兩場女足既第一場呀

[url][/url]

買定離手啦喂，

講到咁亂

原來銀河又出黎害人
呢隊賤種長追對家啦

又病又豬又要返工

夢蛇求放過

自己行緊街

where r u

夢蛇出水你要跟

take care ah bbg

TST一個商場入面

見到

我系你後面

占蛇聽朝雙曼角㸃睇？怕你未起身

我~ 留著你在身邊
心~ 仍然很遠
我想伸手拉近點
竟觸不到那邊
就欠一點點
但這一點點 卻很遠

@所有減緊肥既手足

睇左出面個hall故 睇緊羊格後悔格 想望住窗出面 自對藍妹

有時間減肥點解唔度波?
唔減肥唔會死
但賭少一日就會

i like this song

今晚先啦

但係減肥唔使錢，賭波要錢

隊啦
對酒當歌 人生幾何

減肥贏唔到錢, 賭波先得

收工就買

sick song

統計下有講個d
車10.5s
明10.5s
nyc 2.5 3.5
psg 1.5/2 買唔到
usa 2.5
lag 2.5 10.5s
波9.5
西10.5s
渣到

洗左700蚊

買左咩

女人野

比你1%都5駛驚 贏既一注大注就夠

拎700做賭本呀嘛

[black]私食左好多[/black]

買野開心好多

拎買野錢做賭本就無謂啦

得肥朱先係我老4

可以

唔搵女朋友

星期六

星期一晚

BOOK左架夾車去夾走晒D垃圾書, 想買再講

聽朝唔買曼聯唔好話自己識波

咁浪費.....

唔賭啦

依樣真 開心過賭

西面

日版定美版定歐版

諗住中埋第四口伐木者 拎錢黎買鞋
最後要銀行禁錢出黎買鞋
馬會又無哂錢

我依期好燈 唔賭住啦

[black]又輸左4k[/black]

無限金錢

想買日版 但係一個漢字都冇 但係啲人見到歐版好多日文名
都係睇定啲先

今次真係無了。。。

bobo

到底點先可以上25k 求教學

應該入多200
輸埋等四大聯賽

入25k落去

買角大

展覽業....
不過d 參展商個攤位如果係用木起既話, 之後d木都唔會重用, 其實仲浪費
每一次大展覽要用幾多木

就忍唔住

喜歡你 個波軟淋淋 條西像杏仁

正解

跟樓g 即w

200都會輸埋

跟我戒賭

我跟你一樣不賭中
不賭第一天

想跟 無錢啦

好心痛......
好想改變

-.-

嗰位巴打仲係埋到

跟
好似信心注

同我一齊估波 比大家見識下不賭估波派嘅厲害

又點ar

原來日版同英文版都係同一個ser

。。。

能夠巴係出左糧再賭定係真係唔再賭

班惡魔係咁唆擺我賭波

ns好似冇鎖區 咁買英文算

召喚環保巴打

堅持堅持幾多錢一茶匙呀

我過左生日先會賭返
呢排打出黎果啲我全部都無買
如果有手足覺得反感 我會鳩up其他野唔影響你地

但fes 唔同內容唔同時間

fes?

特別活動

一個漢字都冇

[Switch] Splatoon2 [4]

我係呢到睇

係
一個字都唔識

who?

都係日版算

唔係點喎

詠究竟係阿迷定利迷

依加狗衝去買

唔做偷跑狗 聽日先買

唔賭點買多d野

好啦

勝利球迷

不賭

賭左買野既錢都無埋

又唔好咁諗
當休息下就夠

哈佬

我咁燈 算把啦

聽朝曼100%

唔準賭

幾時先贏

賭

新手唔sick
馬卡比
墨西哥
大蛇們點睇牙

一追再追 只想追趕狗會𥚃一分一毛

可以跟你十連嗎。。。
又諗起條三串一

大蛇有早水嗎 放工買現金飛

同
但見到伐木佬影子

好難揀呀日美歐版

lunch

岩岩去左188睇
日370
歐458
忍住聽日先買

幾場同下路下盤 有一起羊
不過今朝crashed

你港島人? 你買咩版

係
買日版
歐版睇完個價錢就唔想買

買左啦?

未呀 聽日先買

也許相戀這條路

呢度有冇大蛇比馬會收返d錢

舊日事回頭說起我總是逃避

每日都收緊

度日乙串心水 別問那誰

咁又係
咁有冇收到變負數 琴日場汽車

馬會輸打贏要又抽水真係好痴線

原本在你左邊的是我

係 最近仲要有個場洪都拉斯 最後賽會都話3:0贏法圭
又唔見馬會派返錢比大波同上盤

牛屎佬話有錢退wor

想做yt8
有冇手足比提議拍咩好🤣🤣🤣🤣

冇買，但見到咁都冇心機玩，做法太低了。

賣料

狗會種西真係唔講得笑

屌波

想要雪雪ID, 想認識

Av加屌波

叫完未🤣🤣🤣

幾時出圖

咁少人9up嘅

放工逼地鐵多人到仆街

入撚左科學園 熱到仆街 又遠

屌太子等左四班車都未上到

d呀叔成身汗臭煙臭又係咁逼埋黎

琴晚輸哂，又要休息一輪

坐左係地鐵站 你問我答

打上去啦

係咪打算跳軌?

最多人既站

果個站跳唔到

有冇人睇左Dunkirk

好無聊 有無人出黎食晚飯

你錫我一啖 小妹陪你

你錫我唔好

含啦8婆

你敢？

發夢

嘩....

@mxxxxxxxxxxxxxxxxxxxd

詠 今晚一齊羊ok?

你依家先返黎9up

oting

好開放

有冇free wet kiss

講笑唔好咁認真

我都係旺角

度好球了

水洗都唔清

話左朱古力之前接受左我

又買左成千蚊野

不賭真好有錢買野

i better run run run run run

我了

好撚餓

叫ky煮

你做咩吠

?

去m記了

想知

曾經有個po 我話做我女朋友啦 佢答好呀

玩弄感情 可恥

拎餵馬啦肥豬

未睇
可能聽日睇

free hug 就有

出左成日街 好攰
仲未慣副新眼鏡 暈能4

勁喇有街出

買左星期六 imax

無人理me

買完psn 玩fifa 連唔到ea

Splatoon 2唔錯

...還不錯

唔知4dx 個d值唔值呢

我都無人理啦
習慣下啦😂

唔好引我😟

你比狗屌

買啦

系，比你屌4了

坤哥好撚柒

我銘記於心 佢當無左回事

@肥朱

0人回應
係咪個個都針哂

墨西哥[-0.5/-1]

唔賭點有錢買野呀

有無人add我
SW-5243-6794-9504

雪姑七友七個雖係小矮人 雪姑七友七個佢地齊齊同埋訓 七個矮仔起身拿住七支棍

,.,有心ga?

放工!

弓起

又咁夜痴線

967

968往元朗

1-0001

下班

樓下jj5cm

999

消脂嗎

987

頭場有水嗎

980

睇好上盤

伯母有

大帝有

應該明天去

屌你老母西 又 屌你老母東

請問尖蛇有水嗎今晚

986

988贏大錢

樓下爛賓周

買波一定係買大

屌你

岩呀

樓下爛袋

Me

頭場想買細

冇話買頭場

997贏大錢 頭場即中

咁你買咩

1000賓周生粒粒